點解呢個荃灣義士冇人知

休班警!

血債血償
以後與元朗幫、福建幫誓不兩立

綠揚M座全棟

係咪有條片個女仔嗌救命果到？

Reddit 文宣
地鐵放催淚彈

推

好似唔係

真係完全唔知...當時得佢自己一個？

聽講話二坡坊個頭，睇地板似係七仔？

推

咩事

屌 好恐怖
我記得當日半夜好似有一個post係一男子被白衫打